用價值投資角度睇宜家美股周街都係寶

呢種情況d散戶同大戶都嚇到唔理性，無諗過現價真係抵到爛
返去應有既價值只係時間既問題

笑死 仲價值投資 等睇廢巴老過兩年破產

信連登仔仲好啦

原則上岩不過小心有啲公司要清盤

價值投資經過幾十年試驗係work
港股唔敢講，但美股一定得

呢個就係America dream

9988點睇？

呢個時侯要認真拎當年爆破死唔去既公司既財務報表對比下
睇下現時有無邊d 有潛力財務又唔會太危既公司

龍頭都低位, 有大唔買要買細公司

咁買ETF咪好穩陣 唔驚清盤？

除左揸住大量現金嗰十間科技股其他嗰d負債率高到暈依十年qe養左一班垃圾公司，係時候清清佢

樓主 不如講下 有咩前景 好事會升
依家先反影 痛毒出現 既沒事兒沒事兒後果
個個國家都封關 學又返唔到
股票都係低買高放

利申有100股 7500

佢投資嗰啲全部都係閒錢冇孖展
點破產

呢d 情況買 ETF係傻豬
就好似你比錢去食自助餐，好大機會用到庶渣既價錢，食到燒餓既味道，但你選擇左食便當一樣

100股..

5號仔 經歷咁多次都無死到

通常輸得最慘唔係老散，係你呢種天才

邊間真係抵？
跌左唔代表抵架喎

睇PE 都仲係未叫「抵」

當最壞既消息都來到既時候，其他壞消息都唔再有影響力

只係拉長時間線睇，賭緊美國將來仲係世界第一

啱 支持你借財仔再margin all in

你搞笑呀，老巴拎十分一啲錢出黎玩會破產？

咁又唔駛，攤長來買分注入就夠，要去到真正價值都係要d時間

BA

賺埋應該夠食餐m記加大